陳耀全啲小品劇好撚正

師父明白了
愛我請留言
陪着你走
全部都好好睇 同其他tvb劇不同 但係收視低 之後拍埋啲垃圾劇好收得 我諗佢應該唔會再拍呢類型

陪着你走tvb 岩岩重播 真係好好睇

好多劇情都唔係直接講出黎 要自己體會

上面嗰三套個人唔係好鍾意陪着你走
但係前排套全職沒女幾好睇

係

全職沒女都係世界級
張兆輝句「點解輝哥會接埋曬啲爛片」

同意
呢幾套最鐘意師父明白了
好有深度

4眼田雞 繼承大叔
一世朋友

+1 講因果命運
合埋眼 打番開 咁就一日
合埋眼 打唔番開 咁就一世

最鍾意師父明白了

收視插水真係好可惜

果期比套垃圾衝上雲宵2搶曬啲話題 又無咩宣傳 加上啲師奶都睇唔明 梗係低收視啦

人生八苦 分離最苦
btw套劇啲歌都好正